有冇人成日覺得好唔自在

係屋企又好
係公司又好
覺得感情好散慢，又難集中

喺香港 個個都係咁
你注視佢 佢就存在
你搵野做 分散到注意力 佢就唔存在
所以你會見到有好多人扮忙

我一諗起我超自在我就好唔自在